小心狗公[求更多資料]

絲打們小心有位狗公，此人讀Shitty U BBA , 叫Txxsxx Kxxx. 呢個人成日有女扮單身，好似係Shitty u 都幾出名。有冇Shitty u 爸打們聽過呢個人？ 我有個朋友因爲佢介入差d冇左條女。

圖都冇張

你的朋友就是你，btw借刀行撚開啦

我係受害者，我同女朋友拍左年幾，女朋友識左佢就對我好冷淡，仲要同我分手

我只係覺得佢有女朋友就唔好拆散我